[721]前線同和理非，你做足準備未？

1.聽日可能有黑社會搞事，可能會有狗亂咬人，救人啊

2.和理非同勇武都要full gear，救人啊

3.鬥爭可避則避，但如避無可避一定要郁手，係cam面前讀咗呢段先盡量保護自己：
如打人：
你襲擊39，現在行使公民拘捕權！(最好比佢實質打中先用，否則未必入到)

如有傷害：
你傷人19，現在行使公民拘補權！

如有黑社會自爆：
你聲稱三合會成員，現在行使公民拘補權！

如有冒警人士兼有帶攻擊性武器(記住一定要有埋武器先可以，否則唔夠level用)：
你非法管有攻擊性武器，現在行使公民拘補權！

4.制服完開遮遮住鏡頭做咩就自己醒水

5.見到有人比人捉走唔撚好再食花生，一定要帶齊gear救人救人救人

6. TO 和理非：有數得計，我地每輸一次就輸60個兄弟，你自己計下輸幾多次之後你就要上前線

7.警察落charge還警察落charge，法庭判你罪還法庭判你罪，我無野講我要見律師我要飲水食飯我要去廁所我要去醫院，其他野唔撚好講啊

OYSG

PUSH

PUSH

----------------------------
鬥爭可避則避，但如避無可避一定要郁手，係cam面前讀咗呢段先盡量保護自己：
如打人：
你襲擊39，現在行使公民拘捕權！(最好比佢實質打中先用，否則未必入到)

如有傷害：
你傷人19，現在行使公民拘補權！

如有黑社會自爆：
你聲稱三合會成員，現在行使公民拘補權！

如有冒警人士兼有帶攻擊性武器(記住一定要有埋武器先可以，否則唔夠level用)：
你非法管有攻擊性武器，現在行使公民拘補權！

可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

推

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

推返721啲post上熱門

PUSH

----------------------------
鬥爭可避則避，但如避無可避一定要郁手，係cam面前讀咗呢段先盡量保護自己：
如打人：
你襲擊39，現在行使公民拘捕權！(最好比佢實質打中先用，否則未必入到)

如有傷害：
你傷人19，現在行使公民拘補權！

如有黑社會自爆：
你聲稱三合會成員，現在行使公民拘補權！

如有冒警人士兼有帶攻擊性武器(記住一定要有埋武器先可以，否則唔夠level用)：
你非法管有攻擊性武器，現在行使公民拘補權！
0
0

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

push 721

721

好有用

推